老布殊死了

布殊死了老豆， RIP
================================
•George Herbert Walker Bush, America's 41st president, died on Friday night
•He had been hospitalized several times for pneumonia and infections
•Death comes less than eight months after wife Barbara's passing in April

George Herbert Walker Bush, America's 41st president, died on Friday. He was 94

Former President George H.W. Bush dies at age 94

Take a look back at life of Former President George H.W. Bush

source:

當年無俾日軍生食算佢好彩

TBF 魚雷轟炸機飛行員

全世界知道最多外星人秘密既人死了，以後要尋找真相就更難

玩命野

who

tbd先叫玩命...

無乜特別
係咁意做過下美國海軍
又做過下美國總統嘅癈老啫

又同過小泉純一郎打麻將